聽日理應大舉五星紅旗行街以支持中國

邊個唔舉 就坐十年 甚至終身！